Apple以外smartphone係東亞天下

Samsung
LG
Sony
Huawei
Vivo
Xiaomi
HTC

Microsoft覆沒
Google弱
今年都有異軍崛起
Nokia出冊再戰江湖未知成績
Essential未出就估值十億美金, high end market
未知成績

請無視 Apple,

Essential 得淡笑